(運動手錶）garmin 735 定 vivoactive 3

想問下各位，如用來跑步，健身同行山為主。garmin 735 定 vivoactive 3 好？